{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24115",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도(궁평항) 씨사이드"
    },
    "text": "当宿は計42室の客室を保有しており、韓国語を含む他の言語での案内サポートを提供しています。 宿について詳しく知りたい場合は、公式ホームページをご覧ください。 電話予約と払い戻しポリシーについてのご案内も提供されます。 電話で予約を進めた後、入金手続きを経ると予約が完了します。 予約完了時に携帯メールで確認メッセージを受信します。 払い戻し規定によると、予約後3日前までは手数料1,000ウォンを除いた全額を払い戻しすることができます。 2日前までは90%の払い戻しができ、当日は払い戻しができません。 宿のレビューを総合してみると、施設の改善が必要な部分があります。 客室内の寝具類や家具は清潔でなければなりません。 しかし、海の近くに位置し、素敵なビューと散策路を提供するというメリットがあります。 その他には、すべての客室でVODシステムとシネマプログラムを利用して映画を鑑賞できるという提供される情報があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む他の言語での案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の公式ホームページはありますか？",
            "answer": "はい、宿について詳しく知りたい場合は公式ホームページをご覧ください。"
        },
        {
            "question": "宿の電話予約と払い戻しポリシーについて教えてください。",
            "answer": "宿では電話予約を受け付けており、払い戻しポリシーについても案内しています。"
        },
        {
            "question": "宿の予約完了までの手続きはどのようになりますか？",
            "answer": "電話で予約を進めた後、入金手続きを経ると予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "予約完了時にはどのような確認メッセージが受信されますか？",
            "answer": "予約完了時には携帯メールで確認メッセージを受信します。"
        },
        {
            "question": "宿の払い戻し規定によると、どのような条件で払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "払い戻し規定によると、予約後3日前までは手数料1,000ウォンを除いた全額を払い戻しすることができます。2日前までは90%の払い戻しができ、当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューによると、何か改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "宿のレビューを総合してみると、施設の改善が必要な部分があります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのようなメリットを提供していますか？",
            "answer": "宿は海の近くに位置し、素敵なビューと散策路を提供するというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "宿のすべての客室でVODシステムとシネマプログラムを利用して映画を鑑賞できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 440
    }
}